# Task 005

## Наследование и полиморфизм

1. Создайте класс Printer

В теле класса создайте метод void Print(string value), который выводит на экран значение аргумента.  
Реализуйте возможность того, чтобы в случае наследования от данного класса других классов, и вызове 
соответствующего метода их экземпляра, строки, переданные в качестве аргументов методов, выводились 
разными цветами.  
Обязательно используйте приведение типов.

2. Создать класс, представляющий учебный класс ClassRoom

Создайте класс ученик Pupil.  В теле класса создайте методы void Study(), void Read(), void Write(), 
void Relax().  
Создайте 3 производных класса ExcelentPupil, GoodPupil, BadPupil  от класса базового класса Pupil 
и переопределите каждый из методов, в зависимости от успеваемости ученика.   
Конструктор класса ClassRoom принимает аргументы типа Pupil, класс должен состоять из 4 учеников. 
Предусмотрите возможность того, что пользователь может передать 2 или 3 аргумента.  
Выведите информацию о том, как все ученики экземпляра класса ClassRoom умеют учиться, читать, писать, отдыхать. 

3. Создать класс Vehicle.

В теле класса создайте поля:  координаты и параметры средств передвижения (цена, скорость, год выпуска).  
Создайте 3 производных класса Plane, Саг и Ship.  
Для класса Plane должна быть определена высота и количество пассажиров.  
Для класса Ship — количество пассажиров и порт приписки.  
Написать программу, которая выводит на экран информацию о каждом средстве передвижения. 

4. Создайте класс DocumentWorker.

В теле класса создайте три метода OpenDocument(), EditDocument(), SaveDocument().   
В тело каждого из методов добавьте вывод на экран соответствующих строк: "Документ открыт", 
"Редактирование документа доступно в версии Про", "Сохранение документа доступно в версии Про".
Создайте производный класс ProDocumentWorker.  
Переопределите соответствующие методы, при переопределении методов выводите следующие строки: 
"Документ отредактирован", "Документ сохранен в старом формате, 
сохранение в остальных форматах доступно в версии Эксперт". 
Создайте производный  класс ExpertDocumentWorker от базового класса ProDocumentWorker. 
Переопределите соответствующий метод. При вызове данного метода необходимо выводить на экран 
"Документ сохранен в новом формате". 
В теле метода Main() реализуйте возможность приема от пользователя номера ключа доступа pro и exp. 
Если пользователь не вводит ключ, он может пользоваться только бесплатной версией 
(создается экземпляр базового класса), если пользователь ввел номера ключа доступа pro и exp, 
то должен создаться экземпляр соответствующей версии класса, приведенный к базовому - DocumentWorker. 